香港啲公司真係好仆街,衰嘢就學韓國...好嘢唔見佢地學!

而家啲可樂變晒韓國果種長型瘦身果種罐...屌那星容量少左,但仲要賣同以前差唔多什至貴左...
屌你老母...我一早都估到韓國啲便變正嘢,嚟到香港就肯定貴幾成...但估唔到係學人地韓國將本來香港既嘢變走左...仆街到咁但又唔見啲食巿會學人地一個餐會有成幾碟小菜餸...香港人做生意特別仆街....食果間Hungry korea ,連泡菜都要另外加錢!

飲可樂對身體唔健康，點解唔飲檸檬茶

你知唔知道汽水係世界上最唔健康嘅飲品

7仔賣嗰隻高罐可樂一樣係330ml架喎
Mini版就另計啦 mini真係好撚反智

盒裝檸檬茶都好多化學野

呢排愚台唔見樓主d反韓post好似爭緊d野

但係我阿媽好鐘意mini版
話飲少啲

張台有咁窄得咁窄
張凳有咁迫得咁迫
咪等啲友坐得咁舒服
食完嗱嗱聲好走

唔關事
健唔健康都唔應該咁樣踱縮

即係你覺得汽水公司加句
為左你健康我地加價不加量
咁樣成件事就ok?

唔好飲

你都 on9

依家市面無哂正常可樂 ?
依家人地有冇迫你食泡菜再強行加你「前菜」費 ?

你有得揀 買 or 唔買, 咁都叫衰野 ?

可樂更多